很想知你 今晚若有空 何解不找我

令我不知所措

sor..

嬲你

其實你係唔開心定悶

Why not both?

好奇問下..

又悶又唔開心

SAME 唉

瓜瓜做咩唔開心

友情問題

發生咩事？

覺得同自己一班舊朋友夾唔埋
好似無屬於自己既地方咁

可能唔係我個人問題
大家都有呢個諗法

唔開心就梗嫁啦 你都知我負能量體黎

無心機...

好啊
想聽你唱歌